飲開伯爵紅茶(earl grey)茶包既巴打入一入黎

一直飲開百佳買既twinings,感覺都唔差。但係cafe飲過1次另一款茶包後，發現正好多。

我對質素既要求唔係好高，所以有無識貨之人可以推薦下70~150蚊，容易買到，又屌打到twinings既茶包牌子就得

馬莎 鐵罐金裝

Fortnum & Mason

多謝曬巴打既推薦

twinings 好易上隠

twining 點都好過mason 我覺得

飲開twinins,只覺得伯爵茶係甘甘地同香only,但試過好d既發現，真係2種層次。

另外，twinings既鐵罐原片茶葉裝，會唔會比一般版正好多？

英國買返黎果啲飲撚哂

百佳有

我都想轉，twinnings未飲曬😫

連卡佛有賣

馬莎同taylors大家又覺得點

拿 我唔飲黃色依隻嘅 只係鍾意飲紫色
試過買茶包 又試過買罐裝返屋企自己入茶袋
唔知點解茶包仲好飲

TWG tea

就黎飲晒,香港搵唔到

呢隻唔錯

你地要講邊度買先得，點分享

香港黃色 同 英國紫色
有咩分喇其實

Whittard鐵罐

Fortnum & mason

唔係呀 我係香港買紫色果隻 唔係Earl gray 嚟架

澳洲，英國，大把
呢隻堅好飲，又平

大吉嶺
飲過都覺茶包同罐裝有分別

咁我就買次原片試下，始終貴好多